Sydney JJ Telstra or Optus?

As above

Vodafone Switch 左去Telstra 2個禮拜
Free Apple Music Subscription Telstra Air
$70 12GB month to month 好快

以前係Tasmania買左張Optus prepaid 完全收唔到
咁就冇左60蚊

揀個month to month data plan啦 以後只會用Telstra

巴打言下之意telstra is better?
其實我都覺telstra好過optus但係optus d plan好似岩我d 仲有得spotify free data radio(我用spotify)
難聽d講其實我係想有人support我用telstra
anyway thanks bro

聽講呢到d台好睇地區 真係要小心揀同埋要搵岩自己住果頭最好既台

轉台想keep number麻唔麻煩？我問過佢地兩邊都話可以keep

Vodafone Optus 夠做啦洗鬼 Telstra

Sydney 大城市Optus 就得啦
利申：用緊

上網有得整埋，最快一個鐘有得用，視乎你邊間公司轉邊間公司

用緊Vodafone
學生$45 10gb 兼可以免費長途電話

Btw有無巴打開澳洲post

vodafone用落如何？ 我黎左4年由岩到埗就用tpg 3g plan我就黎頂唔順

thanks brother

好十五十六呀我

普普通通optus完全夠做啦
telstra同賊一樣都係撳住黎搶
你又唔係做生意 差幾多姐

之前用virgin mobile, 都ok架喎

想問下兩者有咩唔同
未用過完全無概念

用緊TPG無話好唔好既但3G 2GB真係想喊

telstra=csl
Optus=3同smt之間

網上整要有Australian ID

你長期係市中心就冇乜所謂嘅 出遠D冇信號室內收唔到你自己諗啦 我要求就比較高 Vodafone D server好廢 上個網都慢幾秒 anyway Telstra>Optus>Vodafone

睇英超就一定係optus
成日係metro area既都係optus就得
Optus啲plan本身有埋spotify panorama netflix 嗰啲所以都好夠用

係如果你要成日去outback先要telstra

agger

市區 optus
其他 telstra
狗也不屌 vodafone